皇馬官方確認，一名隊員感染武漢肺炎，所有人員將隔離15天

3月12日訊 根據科貝電台的皇馬跟隊記者Melchor Ruiz消息，感染的是一名籃球隊的球員。目前所有皇馬的足籃球兩隊的球員全部撤離巴爾德貝巴斯基地，將進行15天的隔離。

source?

姐係歐聯都88啦

GG

仲唔停英超

3月12日訊 根據西班牙方面消息，接下來兩輪的的西甲與西乙聯賽將正式暫停。

兩輪咋
咁樂觀

歐聯踢唔踢？

球員都奶埋野 點踢

無啦無啦

西甲都岩岩先停
德甲都未停
停乜撚野英超

籃球隊

艦變遊輪

Posted at 19:1019:10
BREAKING
La Liga suspended for two match days
Further to the news from Real Madrid, La Liga has been suspended for the next two matches because of coronavirus.

The matches were due to play take behind closed doors.

皇馬足籃球兩隊共用一個基地，所有人員將隔離15天

一樣姐

皇馬,祖記下個邊個中

武漢肺炎數量
祖記1-1皇馬

不過籃球同足球隊喎
Btw多幾隊就變賽馬

who needs ronaldo

Coronavirus Ronaldo

【快訊】皇馬籃球隊隊員確診武漢肺炎

西班牙足球談話節目 El chiringuito de Jugones 西班牙時間今晨突發：皇家馬德里籃球隊有球員確診染上中國武漢肺炎。由於皇馬足球與籃球訓練共用 Valdebebas 設施，目前皇馬足球一隊取消今晨訓練，各級運動球員進行為期14天隔離。

皇馬一隊將不會參與西甲聯賽或歐冠16強淘汰賽第二回合。

另，祖雲達斯後衛 Raguni 確診，目前全隊也進行隔離。

Source: El chiringuito de Jugones

14日差不多

點解出亞洲後咁多出名明星球員官員奶野

亞洲明星高官唔信強國世衛
一早買定晒口罩洗手液

歐美人真心信世衛同強國
一直都唔信係大鑊嘢
你睇個nba球星咁on9就知